女友逼婚

有人試過......???

唔想娶咪分手囉，拖住人好仆街架

分手 快

我想知佢點逼

唔想結咪分手
逼逼聲咁難聽

如果係到適婚年齡，身邊朋友又開始結婚生仔，女仔好正常都會急嘅
你想唔想結都要講清楚啦，或者呢一刻未有經濟/心理基礎結婚，咪話比幾年時間你努力，即係我覺得女仔係想要個目標，有個安心

你18-22果時持住自己有青春就收兵派帽有風駛盡，男朋友夠想安心叫你唔好濫交啦。

結果呢？咪又係比人嫌冇上進心帽左。

依家就到你想有個安心？你憑咩？